====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il nous a proposé de réfléchir à d ' autres modes de développement que la seule donne économique , des modes de développement qui répondent à des besoins sociaux que l ' on n ' a pas l ' habitude d ' identifier comme étant des enjeux urbains .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

